香港人去緊邊？

好lost:

1. 政府短期唔會再提修例, 鳩叫不徹不散只係好聽。現實係政府一日唔重提修例,你都係打緊空氣;
2. 放人同非暴動定性係一定要爭取。但都只係叫政府補償行動成本. 唔係大家原本爭取o既o野;
3. 輿論戰愈來愈闊,日日續段 FAKE NEWS 折解, 久守必失.

小目標,小戰場,愈來愈多,效益愈來愈低.

問心,大家原本爭取o既係乜o野呢?

引渡惡法o既出現只係結果,
ROOT CAUSE 係香港原有o既制度開始崩壞.
行政唔駛講, 立法因功能組別同DQ 已經無廢左武功, 係淨返司法頂得下.

要搶返高地,第一步應該係爭取2020全面直選立法會。

攞返立法會,對惡法,大白象工程,就有否決權.
有大鑊嘢時特權法調查亦都有可能都做到.
呢啲就真係階段性勝利. （當然，飯民扮關鍵一席就應該繼續大大力屌柒佢。）

各自爬山之餘, 希望大家爬緊去同一個山頂.